古天樂明日戰記trailer討論

終於有新trailer睇

究竟佢上先定Juno 套上先？

就咁睇啲特技好過流浪地球

D CG靚過流浪地球好L多WOW

支持港產片

想睇

見到香港班底做呢類科幻片好唔慣

Btw 支持，trailer好正

唔怪得要做咁耐後期

見CG咁正
就算故事唔得都會入場支持下

絕對同意

依套野D特效係咪全部香港做

後期畢嬲要好長時間同好多成本
係啲人成日求快求平
咪愈難愈做
今次真係證明
香港都有人材有技術

好正 一定支持

完全想像唔到呢套係港產片

支持本土科幻特技片

一定入場支持

咁我不如去睇變型金剛復仇者聯盟

天幕就係我
乜料

好彩香港電影界仲有古天樂
明知科幻港產片一向冇市場但成本好高
一心唔想港產片衰俾人睇
冒咁大風險都要拍
真心為香港電影
果份誠意
唔止自己入場
直頭要拉埋一家大細入戲院睇

CG真係痴撚線

如果係d演員係西人我真係以為係荷里活拍

有人同你講過幾十年唔會再有舊款校巴?你ON撚9?

化骨龍skynet

你睇唔到架校巴轉咗做左軚款？

你老尾，劉嘉玲

唔記得講
今次個導演係新人
4億幾投資仲要提拔同培育電影人材
全世界都揾唔到咁真心為電影既黐線佬

支持 但係點解好似睇緊高科技版PTU

變型金剛 機械人都識流血 不

如果想要賺錢 呢套野一定要係中國上畫拎光環

劉嘉玲搞到我出戲

荷李活級CG

為插而插就係呢D
如果係西片一定唔會有人講呢D野

係
古天樂特登搵香港特技公司做

中國有份投資
肯定會上中國
但班底基本都係香港人

成件事柒晒

想講

又係呢班 可唔可以捧下新人 唉

投資咁多齋靠香港咩唔通
不過應該成績會唔錯

流浪地球好似做到好趕

套戲有新人

不過trailer無出

你老尾，我唔撚求二十頭啦，你求其搵個無線垃圾花旦都好過佢啦，搵件人瑞仲乜撚野，人工又貴又唔好睇

劉嘉玲連對白都講唔正

任何任務都有佢不＃＠＄＠性

明抄 Tom Cruise 個兩套 Sci fi

屌你老味 今時今日香港都仲有人渣AE110同lucida啦
係咪宜家又唔係2019年呀? 講野用下你個死人腦啦 唔好成撚日坐住佢

搵楊采妮或者蒙嘉慧做好過啦
劉嘉玲個樣撚識指揮咩 坐低歎紅酒就有份

同套戲好唔夾咁

古天樂睇得好通透
呢個先係香港電影發展正路
食中國市場
捧香港嘅人
唔係為去中國放棄香港
或者完全放棄中國市場

膠玲個角搵陳慧琳做仲好啦

話投資3億, 香港頂盡收6千萬咁上下, 大陸冇得唔上啦

睇完 trailer 好想睇.

真心唔差 啲CG感覺同平時鬼佬拍嗰啲無大分別 當然唔係講marvel嗰啲打上太空咁撚多CG嘅電影 但係真係唔差 有少少變形金剛feel

楊采妮，岩feel

屌你老母 今時今日香港仲有人渣AE110同lucida啦
係咪宜家又唔係2019年呀 講野用下你個死人腦 唔好成撚日坐住佢啦

ok

其實點會無市場 之前果啲求9其其

呢套咁用心咁靚實大把人睇

你確定無捧新人？
btw新人又話唔夠火候啲戲屎

啲人唔用腦諗野以為一有新科技就會取代哂所有舊野
連叮叮咁舊既野都重係香港行緊，依家一定唔係2019年

佢可能覺得要好似 石器時代進化到現代 嗰啲先叫未來

cg 無違和感

好撚正
啲裝甲

真心整得幾吸引！ 一定入場睇

就咁睇劉嘉玲係做軍官司令級
搵個廿頭head 住古天樂再同古天樂做對手戲？頂唔頂得住呀？

古天樂個幾句好唔掂

見到劉嘉玲唔開胃

中國上到係好事
始終香港資源金錢太少
單一香港票房撐唔起咁高質既科幻電影
如果大陸上左賺到錢
未來會有更多華人既高質科幻片

又係港產鐵三角, 古天樂, 劉青雲, 張家輝

利申會入場支持下

古天樂

亞洲人救世界有咩好睇

古天樂點解呢套自己D 演技好似好唔掂咁

講真呢套野賣得出就無得輸

想睇惠英紅做

打外星人？

難得港產片有呢啲水平

亞洲人唔係人？

賺中國錢唔緊錢

要人地跪嚮到畀錢香港人洗有乜所謂

最驚個劇情唔得

Skynet???

杜汶澤當年都講得好白
人民幣都係錢
有得賺點解唔賺

問題都係點賺法
賺完會講啲乜、做啲乜
有班撚人賺完返嚟寸鳩香港人
踩低香港電影
好似成龍呢啲仆街賤種
直情開到口叫香港電影消失
邊會受人尊重

其實好多港產片都係香港人做cg
例如寒戰爆炸、飛車場面其實都係cg整
呢行有唔少香港人默默耕耘
同埋vfx後期時間唔慳得
所以大家支持吓香港人嘅製作

咪話唔撚求廿頭囉屌，識唔撚識字

張家輝而家拍戲剩係識濛撚住隻眼chok樣
睇trailer最撚差係佢

唔洗講 睇兩次

睇完trailer
Youtube就播張家輝唱歌

有冇州長客串？

雖然港產片主角黎黎去去都係嗰班人
但咁大投資邊個敢比新人擔正

剩睇CG真係荷里活一級片格局, 高過流浪地球幾球, 希望唔係得預告呢幾段最靚, 流浪地球好多CG都係D電腦遊戲水平。如果個故事都得, 係中國上到應該幾收得, 但冇咗愛國打飛機元素應該都係收到十幾廿億, 不過都希望呢套有機會打埋入國際市場, 不過同類電影外國唔少, 呢套全港人又冇外國熟悉嘅有D蝕章, 但應該都夠比外國從新認識香港電影實力, 希望吸引到多D投資者同人村再推動香港電影。

哇屌好正喎 一定睇

你以為特效係唔同公司唔同人整出黎
其實咪又係一樣

係？

CG一致好評

淨低就係個故事內容， 係要有無間道個劇本質素， 當年睇真係無諗過。

希望唔好太著重係CG，如果係咁睇打機都得

射了

不過又係呢堆人

講咁鳩耐都唔知幾時上

你兜得好撚肉酸，自己睇撚番唔覺得尷尬？

一定入場撐古天樂

天幕就係我
我就係天幕

好老尷

應該搵個外國演員客串

賣埠又容易啲

一定入場睇

一定睇

支持！

特效好 演員又靚仔
唔似大陸吳京咁柒
又可以轉下口味

白痴對白😂

FATFace唔係香港公司？
行內人可以講講

啲CG好撚靚
希望劇情唔好太差
一定入場支持

係咪即係trailer已經劇透晒

畫面, CG -
故事- 未知
Cast - 好撚悶呀又係果班

咁應該trailer 用大粒星引人入場
希望正片多啲見到香港新面孔

諗起
我好懷念罪犯嘅味道

無時間睇都買飛 支持下

FATFace係香港公司呀，剩計香港公司唔係只得FATFace有份做。同埋套戲好似都有外國CG團隊做，但幾多就唔清楚。

港產片回來了！！！

理你都費9事 盲反撚 大家唔使理佢

我諗預告淨係擺3寶其中一個考慮係要下星期影視博覽引歐美影商買

成日有人問點解唔捧新人擔正 屌 近年新人擔正既票房你有眼睇啦 唔出大cast你係咪照入場先？ 投資成4.5億 冇大星吸引大陸人睇 係咪你賠返個本？

因為總要搵個理由拒絕套戲

啱 港島班撚屌都日日考古 仲坐緊電車人唔笑狗都吠

未上淨係睇trailer你都咁多不滿
已經覺得係垃圾
上畫嗰陣你記住唔好睇
睇親你就契弟嚟嘅

除左劉嘉玲成套都好好J

其實歐美呢D拍到爛啦

雖然未去到荷里活大作既科巧級數(對照返就好似古代化左既科幻片咁), 但作為港產片既話, CG已經做得好好, 一定要支持

唔明點解唔搵多d新人/後生演員去做科幻片，成班老餅，特別係劉家玲真係好撚黑人憎

D老餅應該做下軍官個類，打打殺殺比返d後生既

4.5億做新突破 真係第一人

SKYNET, 我只會諗起終結者(Terminator)果個天網(Skynet)

本來好投入
隻西...西女人個鼻同下巴將我帶返黎現實
點解會以為放舊膠入面會無人知？

咁樣會直仆

應該話fatface主力 其他部分會分出去俾其他production house做
香港我估都有幾間做緊 起碼我知有一兩間香港production house做緊明日戰記
不過香港唔差既 大家學既都係一樣 只係以往無時間無人力去做 所以cg先會差

到用晒新人果陣就會話「咁大budget比班二打六擔正 好睇極有限啦」根本班自命清高既無論邊個做都唔會入場睇

個預告睇到我出哂水

G持古仔

每個國家都有華人市場嘅
好多合拍片都有賣去美國

又問 有吳肇軒,胡子彤,朱鑑然但預告冇出

好想香港片衝出亞洲
唔好依賴中國市場

Trailer d 畫面已經好正
會入場支持古仔

呢幾年套撚套都張家輝劉青雲

淨係cg都值得入場支持
話曬都係本土電影
格離post有講其實套戲好多新入

原來30年後科技咁先進，到時都係50幾歲，可以見證新人類文明

CG正喎 古天樂真係為香港爭氣 支持

老實講呢套好難
特技片你夠歐美黎？
你華人/亞洲人就話睇到一堆華人樣拍呢D新鮮啫
依我睇佢賣埠我諗唯一可以攻下既其實係日韓
歐美難D囉

Show Blocked User - 係門口磨下得唔得
個排版好撚煩

其實套戲係有新人 預告唔剪住出黎姐

第一套就緊係擺番大粒星比你班香港人睇 冇星你地又話唔入場

啲新人未可以係戲入面做下屬 擺下靚仔樣 好似以前無間道1 edc同fishermanlok 咁囉

我夠膽講 如果呢套戲收得 啲新人一定有位上

如果呢套都唔撐，以後唔洗旨意有人再科水落港產片

好撚掂,實入場2次睇支持

黃金兄弟狄仁傑都出到美國呢套應該唔難嘅

啲控制室 同場景 仲係有啲老土唔配合佢地用緊嘅先進科技 好怪

寒戰

就咁睇個trailer 都好似咁多隱喻咁

哦，預告冇出就expect人地要知架？
不如條trailer 最後加行字"本片仲有以下xxx演員啦"

成條trailer得古天樂，劉青雲，劉家玲，任何人淨睇呢條trailer都會有同樣問題即係你條trailer剪得有問題啦

一人問 就係人問題
兩個人問就係巧合
三個人都問，即係trailer 問題啦

起完底，原黎係港產片打手
黃金兄弟呢d 垃圾片都開post討論

乜條trailer得兩個選擇去剪架？
一係all 大粒星？
一係all 新人？

唔好轉移視線好似兩難選擇咁啦

仲有唔好屈咩香港人冇大粒星就唔去睇，香港人就係睇撚到驚，最鐘意大粒星個班係強國人

呢套野都講咗兩年 幾時先上?

原來吳肇軒矮到咁

講緊上面已經有幾個人答咗套戲唔只佢哋3個做

連高度都似梁朝偉

討論都唔畀？

國貨城嗰套笑片... 係咪叫高度戒備？

朱鑑然都係報自己180
咁吳肇軒咪165！？

就咁睇好似流浪地球吸引啲

喂大佬 係人入黎
第一時間就睇條trailer先啦，
睇完就奇怪，咪問點解得大粒佬囉，

唔通睇完條trailer我仲要追晒post先係睇呢條trailer 既完整動作啊？ 咁不如整本說明書教人睇啦

條trailer係剪得衰咪認囉，盲撐有咩意思，盲撐會有進步？

我當你唔係連登睇啊，當街播條trailer宣傳，街邊人睇完都會有相同問題啦，唔同呢條trailer係討論區限定啊？

好似好正

冇話唔比既，依家全部sell港產，本土既港產片or小說已經全部都係玩緊網上"偽討論"去谷人氣架啦

你把尺係咁姐
係有興趣既唔睇trailer都會入場
我睇好多戲都係睇poster,睇個名就算
都未計trailer都可以呃人
咁睇重有咩意思

你食咗過期狗糧？
trailer唔滿意套戲你又唔會入場睇
咁你入嚟吠乜撚嘢

"我把尺係咁姐"
又拎自己做例子話睇poster睇名就算
用你把尺就得，我把尺就唔得

"咁睇重trailer做咩", 覆你都費事，你呢d根本唔係電影愛好者，只係"港產電影愛好者"個心態同強國人，一條好trailer係好考功力，竟然話唔重要，晒氣

成班港產撚痴撚左線咁，
十足十強國人個種心態，我國出品唔屌得唔踩得要鼓勵

以事論事呢條trailer真係唔太得，如果套戲拍得好，衰係trailer手上咪仲唔抵

香港憤青同強國憤青真係差冇幾

啱呀
我就係唔想有心有質素嘅港片上咗都冇人知
好似上年大樂師咁
雖然連登好憎顏卓靈
但論戲唔差 鄭中基做得ok 首歌又好聽
但因唔夠宣傳收得200萬都冇
偏偏棟篤特工同賭城呢啲爛片就收過千
條氣真係唔順
開個post 討論下
好睇就可以散口碑 伏嘅可以叫人唔好睇

冇咩興趣想睇。

張家輝果句直頭係7到唔敢睇

渣渣輝友情客串

憑你黃金兄弟個影評已經可以斷定你一係就盲既，一係就打手，講完。

剩係覺得你打字啲文法同標點好撚似支那仔同死廢老
收皮唔該

到底打人定外星怪獸

因為佢cg就係做到世界水平果種專業,一拍埋港產片一貫粗糙嘅故事,奇撚怪嘅對白.冇casting可言嘅選角,再配埋港式垃圾trailer成就左呢種咁格格不入嘅感覺

支持港產片古天樂真係好有心

4億製作 當票價$150
都要266萬人入場先回本 真係蝕住做

理撚得佢 照入場支持

廉政行動III之未來報告

不過一黎未睇晒成套戲，二黎我地睇唔慣香港有呢類科幻片有種先入為主覺得怪唔出奇，都係睇左先評套戲公道D

啲對白好奇怪 好似警匪片咁

Lm

明日風暴

其實應該未到世界水平，不過都夠睇，
2009年既D9異形禁區係3000萬美金
2015年既超人類卓比係4900萬美金

古仔既cg應該同呢個級數既制作差唔多level

講到比錢 連登仔最現實 等睇票房仆直 之後連登仔怪無港產片 得合拍片

渣渣輝句對白

感覺似pacific rim，啲機設都幾吸引，似係玩彈道笨重機械果種feel，班老嘢係票房保證。其實可以加啲新人去打，舊人做指揮食花生。

但劉嘉玲真敗筆。

老老實實 港產片做到呢種質素其實好勁 點都入場支持

呢套如果唔爛嘅話, 坐底都五千萬港紙, 隨時跑嬴寒戰2爭到港片票房第一
講真近幾年好少香港電影有咁大迴響

CG咁靚仔

講國語已經好笑，估唔到廣東話都咁好笑

邊間做cg？

客觀咁睇

依條trailer又未到咁差姐

淨係睇個trailer

Cg又有誠意

剪接又唔差

真心算係上品

似係你對人太嚴格

不過講咩都無用

你又會話人肓撐

應該佢自己公司？

做咩搶話比人知自己幾蠢啊
感覺直述，有小小腦思考下都唔會up得出啦
睇黎無論感覺直述定係理性分析你都係一個弱智仔

後期好重要㗎
香港電影就係衰呢度

有新人呀，不過trailer無出啫

支持

最後會唔會係異形？

一定要睇

古仔

block 撚左個果傻鳩 唔撚知佢做緊乜

得啦 爭個尾

呢套可能係唯一一套想入戲院睇既港產片
但係見到劉膠玲同古仔做對手戲...
我真係覺得劉膠玲破壞左套戲

同埋sky net係咪明抄

港產科幻片 幾好
有新題材
齋睇trailer太似ironman transformer嗰啲
希望故事有新意 唔好照抄 唔好爛

上唔上到大陸

有意思嘅
主要用嚟屌柒你

好心搵下d新人做啦
黎黎去去都係張家輝 劉青雲 古仔 仲要嘉0姐 睇到都唔想睇
香港電影真係冇人材到咁

畫面ＯＫ， 但Ｄ對白唔ＯＫ
又係大任務要犧性幾多人邊樣重要Ｄ
好老土，唔用呢Ｄ得唔得？

好撚期待
不過唔知係咪因為mcu上曬腦 覺得啲裝甲好似war machine

咁佢果陣係鬧緊交,激動中講野痴利筋唔係仲有效果咩

Btw

古天樂同劉嘉玲嗰段

十分之寒戰

你想胡子彤做主角？

劉嘉玲其實最好演技係邊套戲？

感覺好多都係做緊自己

會長識做就bonus加人工俾本地CG team 啦

攪笑既效果？

一定要支持 唔洗咁多廢話

你咪又係講唔出條trailer有咩差

講完cg好 剪接好又話講野空泛

咁講啲咩好你都實會話唔好架啦

不如你又講下啲實際野

點先為之一條好嘅trailer啊

大師

劉+0鼻隆越來越大

Cls 荷里活級數

希望唔係最後得十分鐘cg

吳肇軒拍埋去好矮咁

就咁睇似湯告魯斯果套Edge of Tomorrow

最想係佢地可以玩攻殻果隻cyberpunk，香港背景真心好有feel，唔使下下抄人，做自己個世界觀出嚟

必睇

咁就叫科幻片？
拍警匪片拍到改唔到
唉...無間道後再無香港電影

等你出手拍套真正既科幻片

套大事件做指揮唔錯呀點都好過劉先

大事年最撚唔夾既角色就係呢個冇演技既女人

仲陳慧琳搵baby好過啦
男既搵陳家樂啦

不了

冇追post
有冇提過女指揮官可以搵人質王？

叫周星馳睇下啦

雖然成件事好撚odd，又好HALO feel 但trailer好 入場撐港產片啦

呢齣同juno齣風林火山
我由17年等到而家

古天樂真男神

一堆新演員你入唔入場睇先
咪已經搵新導演囉 導演唔係人？

唔好攞呢套來比

Agger
中國市場香港人

真心希望依套嘢會爆紅 等全世界人知道香港仲有好電影

其實真係要重拍，呢幾幕cg 唔多
但一睇trailer 個感覺就好怪，無張力

幾時上呀

CG好靚，香港冇乜幾可會拍呢類戲，點都要入場支持下

就咁睇預告好似又係傳統警匪片咁樣
又係佢地幾個
又係呢啲對白
換湯不換藥
齋sell特技咁

咁有心一定入場支持

一定會
不嬲撐港片

一黎就得反面意見 睇唔出你有咩思考
同埋故事內容你都未知 咁快就定奪到校巴唔make sense
唔見得你幾有腦

香港職場習慣會講uncertainty

好型,,勁想睇

大家憎劉嘉玲定胡子彤多d

天幕？諗起未來戰士

Btw

犯罪現場都有trailer 了

真係廢事覆條友

講到自己好客觀咁

但原來唔識獨立評論

淨係識用其他片黎比較

以為講到啲咩真係唔好嘅野

到最後又係講啲唔合自己眼緣就等於唔好嘅野

咁同我話條片因爲古天樂好靚仔所以等於好

基本上無分別

點解張家輝個樣唔同左

化妝特技

點都支持
香港科幻片嘅嘗試

的士都幾十年同一款啦

你都on 9 左咁多年啦

啲停頓位好似廢老或蝗蟲

唔抵得香港科幻電影勁過流浪地球呀

睇JJ拍既第一集star trek開頭唔該
睇下主角揸乜嘢車聽邊隻歌

已睇BTTF唔駛唔該
人地架時光機落地咪一樣四個轆普通delorean一架
唔該睇下robocop呀、ready player one呀，d四個轆同現代嘅有乜分別呀
唔該睇埋攻殼機動隊同Z gundam個香港係點
MCU嚟緊10年有排打外星人tim呀
科幻片嘅設定都好攞嚟抝

請善用起底功能
有啲打靶仔玩開膠既洗乜認真覆佢，
直接屌得啦

第三集無飛天 請重睇

睇你reply都浪費左我既時間

Cg好似幾掂

估唔到呢套仲快過風林火山

堅有驚喜喎！
呢套d CG，拍埋落《real steel》同《Pacific rim》都唔失禮。

洗多少少錢去音樂 bgm就會好d 一聽到音樂 好睇緊普通警匪片咁

嗰件垃圾五毛但反有任何本土野都會盲反，晨早block撚左

呢套電影人物/機體好有elysium同COD Infinite Warfare影子, 有無人知係咪AARON BECK設計?

有少少警匪片味
加埋呢堆選角成件事好怪

就咁睇好正 一定入場支持
唯一劉嘉玲睇到好尷尬 就咁一句都覺得佢戲屎
仲話影后 論資排輩有份搞死香港電影

最大錯誤係搵劉嘉玲
懶天后但又老又冇演技剩係chok樣

古天樂

羅蘭
鮑姐

惠英紅會唔會好啲

屌你老母香港就係多得你呢種垃圾支那蝗既思維 先搞到咩文化都一池死水

乜鳩流浪狗

終於明白點解果位達人開po搏屌,
原來用心良苦

乜弱智狗原來咁早出來搏SM

軚你老母個老母

你有腦
但弱智

衰你老母食屎狗

係lor
睇下未來警察...

真係見過好多人盲追新
連屋企人都係咁....

呢D同真科幻片比好碎料
tbb果D都出得街你就明

話明港產片 點都要入場支持
唔撚支持既咪撚話自己香港人

呢D叫弱智

收皮啦死門口狗

盲你老母

門口狗狗乜不屌

唔好理D人面狗

從來唔信預告...

鬧棟篤垃圾的一定是五毛狗

睇慣tbb/強國劇的人面狗，一定是

唔好，一人一屌，通知都送到佢煩

你比弱智更弱智

你人面食屎狗

樓上話無新人個班友 近排套G殺全部都新人咁濟
入左場睇未啊你地

屌到佢含家富貴為止

收咗五毛未
屌你老母！

就屌你老母個老母

係lor D五毛狗回個po收五毛咋
屌你老母